# Blind Soccerプロジェクト

# Setup

```
pip install -r requirements.txt

```

Python3でプログラミングされています。
下記コマンドでパッケージをインストールして下さい。

画面の描画にOpenCVを用いています。
ちょっと重いので、インストール手間そうでしたら連絡下さい。
OpenCV無し版にしようと思います。

また、音声の再生に`play`コマンドを利用しています。

```
brew install sox
```

にてインストールをお願いします。

`sox`に付属してくる音声再生コマンドラインツールになります。

# Usage

## データ送信

```
python main.py
```

にて起動します。

ウインドウにフォーカスがあたった状態で、キーボードにて時間操作でき、

```
A: 10秒戻す
S: 10秒進める
```

という操作コマンドになっております。

## データ受信

IP `127.0.0.1`, ポート `5000`にて、`/pos` で座標を送っています。

データ受信のサンプルパッチを`oscreceiver.maxpat`に記載してあります。

OSCあまり使ったことないので、「もっとこうしてほしい」という要望があれば、ご連絡ください！

